export const data = {
  React: {
    title: 'React',
    questions: [
      {
        question: 'What is React?',
        answer: 'A library for managing user interfaces'
      },
      {
        question: 'Where do you make Ajax requests in React?',
        answer: 'The componentDidMount lifecycle event'
      }
    ]
  },
  JavaScript: {
    title: 'JavaScript',
    questions: [
      {
        question: 'What is a closure?',
        answer: 'The combination of a function and the lexical environment within which that function was declared.'
      }, 
      {
        question: 'What is React?',
        answer: 'A library for managing user interfaces'
      },
      {
        question: 'What is React?',
        answer: 'A library for managing user interfaces'
      },
      {
        question: 'What is React?',
        answer: 'A library for managing user interfaces'
      },
      {
        question: 'What is React?',
        answer: 'A library for managing user interfaces'
      },
      {
        question: 'What is React?',
        answer: 'A library for managing user interfaces'
      },
      {
        question: 'What is React?',
        answer: 'A library for managing user interfaces'
      },
      {
        question: 'What is React?',
        answer: 'A library for managing user interfaces'
      },
      {
        question: 'What is React?',
        answer: 'A library for managing user interfaces'
      },
    ]
  }, 
  Math: {
    title: 'Math',
    questions: [
      {
        question: 'What is React?',
        answer: 'A library for managing user interfaces'
      },
      {
        question: 'Where do you make Ajax requests in React?',
        answer: 'The componentDidMount lifecycle event'
      }
    ]
  },
  History: {
    title: 'History',
    questions: [
      {
        question: 'What is React?',
        answer: 'A library for managing user interfaces'
      },
      {
        question: 'Where do you make Ajax requests in React?',
        answer: 'The componentDidMount lifecycle event'
      }
    ]
  },
  Science: {
    title: 'Science',
    questions: [
      {
        question: 'What is React?',
        answer: 'A library for managing user interfaces'
      },
      {
        question: 'Where do you make Ajax requests in React?',
        answer: 'The componentDidMount lifecycle event'
      }, 
      {
        question: 'What is React?',
        answer: 'A library for managing user interfaces'
      },
      {
        question: 'What is React?',
        answer: 'A library for managing user interfaces'
      },
      {
        question: 'What is React?',
        answer: 'A library for managing user interfaces'
      },
      {
        question: 'What is React?',
        answer: 'A library for managing user interfaces'
      },
    ]
  },
  CSS: {
    title: 'CSS',
    questions: [
      {
        question: 'What is React?',
        answer: 'A library for managing user interfaces'
      },
      {
        question: 'Where do you make Ajax requests in React?',
        answer: 'The componentDidMount lifecycle event'
      },
      {
        question: 'What is React?',
        answer: 'A library for managing user interfaces'
      },
      {
        question: 'What is React?',
        answer: 'A library for managing user interfaces'
      },
      {
        question: 'What is React?',
        answer: 'A library for managing user interfaces'
      },
    ]
  },
  HTML: {
    title: 'HTML',
    questions: [
      {
        question: 'What is React?',
        answer: 'A library for managing user interfaces'
      },
      {
        question: 'Where do you make Ajax requests in React?',
        answer: 'The componentDidMount lifecycle event'
      },
      {
        question: 'What is React?',
        answer: 'A library for managing user interfaces'
      },
      {
        question: 'What is React?',
        answer: 'A library for managing user interfaces'
      },
      {
        question: 'What is React?',
        answer: 'A library for managing user interfaces'
      },
    ]
  },
  Python: {
    title: 'Python',
    questions: [
      {
        question: 'What is React?',
        answer: 'A library for managing user interfaces'
      },
      {
        question: 'Where do you make Ajax requests in React?',
        answer: 'The componentDidMount lifecycle event'
      },
      {
        question: 'What is React?',
        answer: 'A library for managing user interfaces'
      },
      {
        question: 'What is React?',
        answer: 'A library for managing user interfaces'
      },
      {
        question: 'What is React?',
        answer: 'A library for managing user interfaces'
      },
    ]
  },
  Physics: {
    title: 'Physics',
    questions: [
      {
        question: 'What is React?',
        answer: 'A library for managing user interfaces'
      },
      {
        question: 'Where do you make Ajax requests in React?',
        answer: 'The componentDidMount lifecycle event'
      },
      {
        question: 'What is React?',
        answer: 'A library for managing user interfaces'
      },
      {
        question: 'What is React?',
        answer: 'A library for managing user interfaces'
      },
      {
        question: 'What is React?',
        answer: 'A library for managing user interfaces'
      },
    ]
  },
  Spanish: {
    title: 'Spanish',
    questions: [
      {
        question: 'What is React?',
        answer: 'A library for managing user interfaces'
      },
      {
        question: 'Where do you make Ajax requests in React?',
        answer: 'The componentDidMount lifecycle event'
      },
      {
        question: 'What is React?',
        answer: 'A library for managing user interfaces'
      },
      {
        question: 'What is React?',
        answer: 'A library for managing user interfaces'
      },
      {
        question: 'What is React?',
        answer: 'A library for managing user interfaces'
      },
    ]
  },
  Geometry: {
    title: 'Geometry',
    questions: [
      {
        question: 'What is React?',
        answer: 'A library for managing user interfaces'
      },
      {
        question: 'Where do you make Ajax requests in React?',
        answer: 'The componentDidMount lifecycle event'
      },
      {
        question: 'What is React?',
        answer: 'A library for managing user interfaces'
      },
      {
        question: 'What is React?',
        answer: 'A library for managing user interfaces'
      },
      {
        question: 'What is React?',
        answer: 'A library for managing user interfaces'
      },
    ]
  },
  AWS: {
    title: 'AWS',
    questions: [
      {
        question: 'What is React?',
        answer: 'A library for managing user interfaces'
      },
      {
        question: 'Where do you make Ajax requests in React?',
        answer: 'The componentDidMount lifecycle event'
      },
      {
        question: 'What is React?',
        answer: 'A library for managing user interfaces'
      },
      {
        question: 'What is React?',
        answer: 'A library for managing user interfaces'
      },
      {
        question: 'What is React?',
        answer: 'A library for managing user interfaces'
      },
    ]
  },
  Java: {
    title: 'Java',
    questions: [
      {
        question: 'What is React?',
        answer: 'A library for managing user interfaces'
      },
      {
        question: 'Where do you make Ajax requests in React?',
        answer: 'The componentDidMount lifecycle event'
      },
      {
        question: 'What is React?',
        answer: 'A library for managing user interfaces'
      },
      {
        question: 'What is React?',
        answer: 'A library for managing user interfaces'
      },
      {
        question: 'What is React?',
        answer: 'A library for managing user interfaces'
      },
    ]
  },
  XML: {
    title: 'XML',
    questions: [
      {
        question: 'What is React?',
        answer: 'A library for managing user interfaces'
      },
      {
        question: 'Where do you make Ajax requests in React?',
        answer: 'The componentDidMount lifecycle event'
      },
      {
        question: 'What is React?',
        answer: 'A library for managing user interfaces'
      },
      {
        question: 'What is React?',
        answer: 'A library for managing user interfaces'
      },
      {
        question: 'What is React?',
        answer: 'A library for managing user interfaces'
      },
    ]
  },
}

